[秒經]用2個字形容 2016年

遺憾

垃圾

輸爆

起伏

白過

毒撚

苦悶

廢青

頹廢

柒左

知錯

艱辛

辛苦

慘烈

甜蜜

靜樂

好重負能量 我都係返出去先

唉屌

同樓主一撚樣

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌你老母 屌你老母 陳庭佳陳庭佳

辛酸

失望

還好

神奇

浪費

開始

谷底

好頹

醒覺

迷惘

劫難

好轉

乾塘

難過

濕濟

不了

失落